嚟到而家 有心繼續嘅你請你睇一睇

哇 人在外國

軍師

好可惜二讀會繼續執行，即係話宜家係街到既人都出師無名

二讀會繼續執行 咁都叫出師無名?
點先有

點解一定要衝?

你以為玩緊打仗遊戲

輸咗d人要坐監；win咗二讀繼續

你自己用腦諗下抗爭既目的

打爛仔交阿？

繼續推 反正都block 咗

同冇答我有咩分別
點樣先叫出師有名?

睇到最尾個句笑撚左，又係精人出口 笨人出手 瀨野就做個個瀨 你老母就係外國拍拍蘿柚乜事都冇 屌你老母

出面另一個post有個大學生話唔見銀包

喂求求差人畀個小朋友執返個銀包先驅趕佢地

我真係求求佢地

二讀閣下，繼續爭取

明唔明阿？連出師咩名都要人教

新一代火撚滾

你提出點分開齋行同想付出更多嘅人，其實唔容易，如果一整次非齋行嘅集會，一定好多差佬嚟搞禍

唯一如果有和平同其他活動一齊搞，可能有啲幫助

唔該你自己留意下個個post d人聽到消息後幾咁躁底

同我係呢到回覆你係一無一撚樣

民陣個台本身應該係大家望住個目標嚟嘅 而遊行完咗短時間內又無一個新嘅單位出嚟接 所以流失咗好多

同埋今次個人數畀咗個假象就係好多人會係行動派 但似乎唔係 而係和理非因為多人去遊行所以去但係就係遊行完就算

我冷靜少少後睇到自己打既野之後都好想笑

唔好意思我再講多次，

今次大家遊行既目的都係希望政府擱置引渡法加入中澳台三個地方，問題係政府見到遊行人數破百萬都繼續執行二讀，同漠視今次遊行無分別

咁既然二讀都決定咗，係街上面既人係諗住非法為咩做抗爭？ 你有你暴亂，政府有政府做事方案，可以parallel進行

果然係廿歲既後生仔

睇唔信眼，聽唔信耳就block q咗去算

你繼續一個人同自己傾吧啦軍師大人

遊行目的係撤例 依家有？
決定左二讀 所以大家係時候返去訓覺